引體上升求教

啲人話可以操背肌，但我次次做只feel到用緊老鼠仔同前臂，痛都係得老鼠仔同前臂痛，究竟點先用到背肌？

手握距離成肩窄嘅1.5倍
上之前收緊肩胛骨
上升嘅時候集中喺兩隻手手肘發力
上到最高嘅時候將個胸挺起